去年，素食主義者協會出版了一份僱主手冊，指導如何使辦公室和食堂更適合素食主義者——包括在冰箱裡為素食主義者提供專屬的架子。 工作場所的純素食主義:企業是如何接納具有生態意識的員工|傑西卡·戴維斯| 2021年5月18日|Digiday 
 foodles為其雲食堂再融資1000萬美元。Elior收購外賣初創公司Nestor 
 例如，公司可以改用Nestor來提供食堂。 Elior收購外賣初創公司Nestor Romain Dillet 
 雖然Elior在玻璃大廈裡與大公司合作，但說服中小公司在辦公室裡開設食堂卻相當困難。 Elior收購外賣初創公司Nestor Romain Dillet 
 在工廠食堂和學校食堂推廣植物性蛋白質的政府指導方針將在降低成本和提高公眾意識方面發揮巨大作用。 中國如何通過將肉類從菜單上移除來改變世界|Charlie Campbell/上海|021年1月22日| 
 我天真地給家裡的母親寫了一封信，告訴她總部食堂的法國廚師有多棒。 我看到核末日坐在我的桌子|克萊夫·歐文| 2014年11月10日|每日野獸 
 凡·威克勒說:“食堂的利潤直接回到了工廠。” “進步監獄”是21世紀的地獄，囚犯抱怨|Sarah Shourd | 2014年9月29日|每日野獸 
 她每天在紅十字會食堂工作12個小時，做任何需要做的事情。 埃莉諾·羅斯福:女權主義偶像|埃莉諾·克里夫特| 2014年9月2日|每日野獸 
 迪克·範霍夫和托馬斯·艾克的食堂和午餐盒套裝，GSelect 2售價299美元。 2013年11月27日，每日野獸 
 他寫道:“在網上走紅就像在精神病院的食堂裡坐在很酷的桌子旁。” 大赦國際英國董事會主席因粗俗笑話辭職|尼克·海恩斯| 2013年8月14日|每日野獸 
 當馬特從汽車裡後退一步，旋好水壺的蓋子時，一個男人跳到了馬路上。 汽車馬特的“世紀”跑|斯坦利r馬修斯 
 他仍然掛在卡普的水壺上，猛地把摩托車從灌木叢中開走，跨上馬鞍，開始踩踏板。 汽車馬特的“世紀”跑|斯坦利r馬修斯 
 因此，一條街道的名字已經變成了勤雜工們備受指責的食堂和士兵們急需的食堂。 英語:寫作與文學|W。 韋伯斯特 
 現在，在三個月沒有改變飲食後，第一艘食堂船就要到了。 加里波利日記第二卷|伊恩·漢密爾頓 
 獵人遞給他一小袋食物和一個裝滿水的大水壺。 平均瓊斯|塞繆爾霍普金斯亞當斯